強烈要求連登開設實名注冊

所有冇道德既言論都將會消失，各會員可以爭相搶佔道德高地，成為繼Facebook之後第二個偽善撚天堂

g持

啲話犯法啱既連登仔等比人批鬥

理應效法共產黨，將所有缺德言論河蟹

網絡匿名性令到港人道德水平下降，必須取消

收皮啦你